記者請係所有記招到問政府幾時引渡Trump Pompeo作出拘捕

記招問其他野已經冇意思

支持，外國人係外國犯國安法點解唔引渡

我覺得對家真係想活捉佢地

搵大狀喺香港法院私人檢控Trump觸犯國安法

睇下佢點玩

有記者夠膽問先算啦

3萬隻過境美國執法

同意私人檢控

記者一問即拉 引人憎恨政府

加速主義好

根據國安法第38條即使唔係香港永久性居民及身處香港境內分裂國家主權顛覆國家主權都係違法

咁幾時拘捕特朗普蓬佩奧同埋加拿大總理

加拿大取消左引渡吹佢唔漲
但美國同香港生勾勾有引渡條約 而家佢班政客講明承認香港獨立係咪要即刻拉先

師兄你講呢樣好啱我開咗po推緊

唔該反極權問題一定要喺記者會問呢條問題， 令佢尷尬又好，令佢發癲都好

無撚錯
國安法第一日就要問

外國成為逃犯天堂

追問，會唔會係因為唔少高官家人有外國護照，擔心被報復，而唔發出通通緝令？

快d引渡英美議員同埋所有官員，佢地令人憎恨惡黨法

佢地推香港獨立法案 惡過晒其他條例

咪係，無聊問題就問一大堆

外國人犯國安法就唔係犯法唔駛拘捕

點解重對班垃圾記者有期望

邊敢問

人質外交, 用蟈安法是但捉幾個美國公民送中受酷刑

你要咁玩就唔應該舉例美國人，而係搵個日本人
例如平野小姐